有冇轉生做正太開始屈機既小說/漫畫?

大部份時間都係正太,唔係一陣就大人

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

金正恩

柯南

轉生史來姆第1季完晒, 佢都好似仲未夠1歲, 識變身做囡囡但冇性徵算唔算正太?

失格紋最強賢者
但真係由始至終都係最強…
漫畫多bug，當笑話睇OK嘅。
開頭幾好睇

爆肝工程師

轉生貴族
睇loli

玩咗三十幾話 仲未肯大個

無職？

無職轉生

睇過2套
1套死左之後時間回溯 做正太
1套轉生做左勇者個女 變蘿莉

動畫：騎士與魔法

正到核爆

轉生界steve jobs 既故事

問題係中文化等到死都未出